網上行請出招

網上行請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

NowTV新裝/舊客戶優惠報價站
寬頻網上行 現有網上行客戶既特選𝙉𝙤𝙬𝙏𝙑優惠*
*優惠期有限及只適用於指定特選客戶並須受有關條款及條件約束

優惠查詢：👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
TELEGRAM:
WhatsApp:

🌈新客及轉台優惠🌈
網上行/ NowTV最新優惠
📣直接搵我報價🙂
Whatsapp :
TG: